見到好多人都話減脂期會成日好肚餓，但點解我無...

我自己減脂需要食1800g以下，咁我平時會再低d都係keep住1400-1600g左右。

成日見人話減脂期食得太少嘢會好肚餓，但點解我食少到even 1500g熱量都唔會覺得有咩飢餓感

我一般一日3-4餐，依排假期懶遲起身一般都係12點左近食早餐，有時mix埋午餐一齊食。
跟住3-4點一餐，
7-8點一餐，
10點左右再食少少碳水+蛋白質。

同埋我每星期都做3-5日gym，平均每次都90mins up，有時心情好仲跑埋步，雖然做完有時都會好餓，但係即刻飲返奶粉+食個飽就ok。

有無人好似我咁覺得減脂期完全唔會覺得有餓既時候
咁樣搞到我反而有d驚係咪其實食得太多...

ps：4號開始減，差不多快一個月。
巴打們分享下...

share下自己平時食到既營養

有部分食物計唔到落去，平均熱量攝取都係1500g左右

你夜晚食野都減到脂？仲要食包
師兄你有效嗎？

我無點check過呀
但係夜晚食嘢關係影響不大不是嗎？
只要你一日入面攝取夠營養跟熱量就可以了吧...
同埋因為我係大概凌晨3點先開始計24小時

假期搞到我習慣變勁差 ，但不過我維持體重成2100g左右，我依家先食1500g，其實唔洗點check都一定瘦到啦下話

咩app

不如你講下點解夜晚食包就減唔到

Myfitnesspal

叻啦叻啦

thx